估唔到2020年竟然仲有人買滙豐......

仲買港股都已經on 9
有咩值得投資者投資

而家興技術分析
唔洗理價值 睇圖就得

好撚多係買d basket衍生工具要接貨

你依個講法差唔多可以apply落美股以外所有市場

有個豐字既股都on99

香港嚴重好多

你有錢, 你想做生意, 你覺得香港個市場容許你分一杯?
所有野都乜乜霸權左
然後一國一制, 做野大陸化, 唔覺有咩成長空間

老散以為收息=贏錢